其實d女行山跑步 可唔可以唔戴d sport bra

出左事就話人傷口上灑鹽

即係呢d

我覺得港女衣著真係世界上數一數二暴露

反正都無咩野好露

露到d 骨同皮
一係肥肉

咁樣咪等於將件bar著係外面，你覺得啲港女carry到？
試下叫你將條低褲著係條褲外面阿